各位轉用Sing hallelujah to the lord ~~做鈴聲

Sing hallelujah ~
Sing hallelujah ~
Sing hallelujah to the lord ~~